做過COOL CALL，你問我答

咁你係咪唔可以食HOT POT 會變HOT CALL

皇狗係咪狗?

cool call撚

你有愛滋

搵食姐

你就有

同cold call有咩分別？

Close call

同事系米九十後？

食屎狗

請吾請人

cool call cool d 定 cold call cold d

好多都係

係

SURE